元朗事件後藍絲朋友開始叫大家平心靜氣想和解

我屌你老味啦
呢單呢一定要查清楚幕後黑手

和你老母

打大肚婆都有得和解架原來?

自己開始弱就叫人和解
不過值得利用嘅
完曬成個運動後要佢地10倍奉還

復前輿論準備
請大家幫幫手
[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

好呀

五大訴求
獨立調查委員會
處分犯法警員
拉黑社會
道歉

我哋一路做，一路等你

成班仆街藍絲狗想降溫